我想問呢個時勢發現自己份工不適合，可以點？

甘多位Ching, 你地有無試過番一份自己唔適合既工？果種係咩感覺～～～～

我想問呢個時勢發現自己份工不適合，可以點？

好撚崩潰

甘你老母

辭職囉唔係你想點呀

有錢就可以有性格

甘你老母臭化閪

肯定有人叫你祼辭

劈炮囉唔係點呀

日日都狂叫春，一諗起第二日翻工就好頹，基本上影響哂日常生活，星期日最崩潰，放假都無心情
總之愈諗愈難頂，跟住裸辭了

sorry, "咁"先啱！

完全一樣，你撐左幾耐？

半年左右掛，個念頭一發不可收拾
壓了幾個月，一爆翻出黎，諗了一個月就辭職了

其實積蓄頂到半年，你對自己同個行對又有信心，可以裸辭嘅，不過真係睇你做邊行

利申，我毒巴黎唔慣同人吹水

半年大約要幾多？同埋半年夠咩疫情隨時一年喎

我而家就係咁 但唔敢再裸辭
一嚟咁嘅時勢
二嚟cv太花
三嚟冇乜積蓄
唉 死頂落去

我依家都係咁...真係好痛苦

我明白果種一到星期日開始忐忑要番工既感覺

一到星期日就訓唔著

做住先

唔等錢洗就辭
轉去做炒散, 地盤, 裝潢一邊諗下自己想要乜

Piss 你唔做大把人爭住做

等比人炒

我都做咗9個月，由返咗工第一個星期已經想辭職，一路挨到而家，我都就嚟痴線

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我都忍左成年
仲未辭到